黑警開始收斂？

睇來大清算係真，今個星期好似收斂左

諗真d 成班都係社會垃圾

當差就只係求其俾份工佢地

費事佢地出來作奸犯科

養住佢地咁解

依家要清算，是但捉一班出來祭旗其實無成本

敵疲我打，敵退我追？

唔好洗白，唔好輕敵

SERIOUSLY?

係因為我哋今日真係夠士氣心態，見狗就打，佢哋唔敢太接近我哋

不如今個月專心區議會？

拉左好撚多個

收佢老母

用水炮車射清真寺都叫收歛

應該又轉左打法 唔比你估

有呢個思想應該係ON9

(有片)黑警再一次想謀殺記者

你諗多咗

想洗白啫 明顯對記者有禮咗少少

收皮啦
一樣跪頸呀屌你老母

今日似放水 唔好鬆懈

咪撚on9啦
輕敵係兵家大忌

I can't feel it

唔覺得佢地收斂
或者下一步再武力鎮壓？

認真覺得上面有意收斂

下面班人由指揮官到員佐級都失曬控 根本無人控制到佢地

connect 埋Muslim
你覺得叫收斂
拉

收斂？真係唔覺喎

立場記者話D狗今日唔係叫記者做記者
係叫「著住黃色背心拎住攝影器材既人」

打頭都..

收斂?
盲左定對眼生係屎忽度

收皮啦
做戲咋

唔覺有收斂

準備宵禁

清真寺都射埋叫收斂？

諗多左
黑角七警你見唔到接姐

咪on9啦 邊有收到
咪一樣情緒失控同闖禍 無iq又無eq
仲要大大聲以為自己好撚正義 喺鏡頭面前話犯法就要拉
好心你班撚樣咪撚咁大聲啦 無委任證無number唔跟警察通例做野行私刑爆人個頭執法不公亂鳩打人拉人 隨口講都講一大堆黑警罪行 三萬隻狗先係犯法 狗閪

軍政府

收斂，射下清真寺姐

控制到先得架
個主人放任隻狗太耐

而家想控制返？
可能要人道毀滅
養過隻了

睇黎收斂係新風向

一句講曬 班狗閪一定要清算
香港人永遠唔會忘記黑警嘅罪行
69 612 721 811 831 101

邊到有收儉...
係咪去錯時空....

只係今日攰到九彩 叫唔郁班狗姐

真 見到有啲準備失控咬人時 就會有一個人出黎拉住佢
開始想洗白

但我同左自己講 點都好 唔會原諒佢地既所作所為

完全無！！
向記者頭上扔彈！
想炸到人毀容定爆頭？

邊度有收，瞓醒未

大家有冇諗過如果黑警解散會投奔其他紀律部隊
唔好以為收左佢地皮就冇野
佢地可能有呢個機會借其他位翻身

絕對唔可以俾呢個情況出現

記你老母

解散警隊
刻不容緩
重組政府

喱一世都唔會原諒香港警察

傻撚左?

轉左策略
唔再呈現畫面上既暴力
係背後拉左好多手足你唔知

清佢老母

打錯，係收佢老母

你盲撚左？

可能今日聽完柒婆講野，無狗曬心機

奔佢老母呀！咪撚以為唔做轉第二個部門冇事！
一起就死撚返去肇慶集中營，如果唔係香港人唔會俾安樂日子佢地過！

咪又係9拉！

請善用起底功能及不推文回覆

佢地收檔就有份，總之3萬隻狗死曬先會收貨

差佬從來都無為自己嘅行為反省
因為佢地從來都唔覺自己有錯
佢地之所以用兵取向有變化係因為時勢問題
唔好用到啲字眼好似佢知錯咁

on9?

不個今日九龍遊行又真係好過出港島, 彌敦道入面多內街方便散方便打遊擊, 最主要大西北出黎點玩都走到

點洗都冇用，狗狗留返係大灣區生生世世共享榮譽啦

和理一過十萬

士氣就此消彼長

今日和理出黎，係期待勇武會有所作為

收歛？where

( Show Blocked User - 港鐵範圍 )

Mon po狗見一個block一個

收斂？有咩？

你on9?

憐憫多餘

收皮就有佢地份！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

靜啦

Block咗樓豬😆

你收皮啦

改咗跟蹤手足

返屋企先拉

好多人身份已黃

睇真啲？

收皮啦
打飛機就去睇av啦

你收皮啦收斂

今日射完清真寺算唔算收

黑警三代死全家
中共全黨死清光

邊忽收斂架直升機無停過

忍住手驚人權法真係過

過同唔過都會再次發癲

咪撚帶住個方向講警察收斂放咗水 我哋係要放大佢哋嘅惡行唔係要同佢淡化佢

下 唔撚係掛 又對住記者用水炮 又對住記者近距離射tg 仲對住記者舉槍 咁都叫禮貌?真係多謝啦 收返埋佢地啲禮貌please

No sir

一個冇認受性嘅正苦搞嘅任何選舉

其實搞得嚟市民都唔會服

反對政權而又參選嘅，其實都幾 on99

香港人真係善良
睇緊立埸LIVE..
搵隻狗扮下客氣
個個市民即刻笑晒口...

唔止謝sir，連er er er sir都……

又話愛呀SIR又讚佢依樣果樣
又歡呼..........

呢隻狗係4個月以黎最正常

我依世都唔會原諒所有警犬

咪撚信真係

屌 真心 仲要多謝啲黑警 有講有笑 唉